強勢股 重現江湖 (3)

1530
9000@13.94

代晴巴開 post 會輸錢㗎

買邊隻好

中左 1001 唔開post 都會出事

仲hold緊？

知規矩 叻仔

即係玩撚完

1000@13.84

留名留名

hold緊

輸到baba 聲

16@105 2注
想加注多1注是否不智

穿左20天線喇喎，你幾時買架？定左邊個位止蝕？

無平到 不如早接買美股？

直接

冇訂呀 諗住長揸

其實玩強勢股又好妖股都好，都要定止蝕位，時間都係一種成本，長坐住d 廢股無意思。同埋買之前已經要計好哂數，跌穿止蝕要輸幾多&你接唔接受到，唔係買完先計。

隻1530落到13.94果陣已經唔應該買，撈底係好易奶野

全紅 得隻1530跌

而家識啦

已經食晒所有7500
完全冇心機睇個市

隻1833同2128走勢不錯

1833上星期51 52諗左好耐但冇入

當時的確係需要睇定d，因為你唔可以保證佢唔會彈一下又落番去，之後佢出左陽燭再升穿我就買了。

玩強勢股基本上係買升不買跌，不去撈底

想學下野
升穿係指穿咩指標?

強勢股通常我會睇兩個指標黎決定買入位:

1. 10天線升穿20天線
2. 強勢股從下行股價中回升，出左陽燭之後果日升穿之前果日個陽燭最高位

1833係第二個情况，11月6日佢喺下行左咁多日之後出番陽燭(當最高位55.25，最低位51.6)，之後7號果日升穿同企穩到55.25我就買了，再以51.6作止蝕位。

呢個方法係玩強勢股的，妖股唔好咁玩

想問企穩ge 意思係?
因為我睇番1833 11月7 開市係55.4, 但之後跌到53.85, 最後收55, 係低過11月6個最高價55.25, 所以有D 唔明

而set 51.6 就係以近期最低位黎做指標?

地產股個市一弱就跌番轉頭wo

好詳盡, 唔該晒你

嘩，3998又一棍落。有貨既巴打自己搵位走

輸緊3萬

1530 到左止蝕 放左

殘太耐 搏佢抽升

死揸 最多留俾個孫

其實整個地產板塊都差唔多

1475翻生

cls

1789 又準備開車？

點睇1731

lm

咁理論上如果1475 下星期大約企得穩 6.2, 係咪算係個勢上番黎?

晴巴不見了

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

穿哂50天線，唔好搞喇

明白

想問 點解會突然爆升8%

應該引人盤掛
你睇返兩邊個買賣價 可以睇得出發生咩事
一係就係利好消息未宣布有春江鴨入場

大通道底反彈

有冇巴打同晴巴講一聲

強勢股繼續強勢

晴巴應該鍾意自己開po

記得佢話預跌市唔推post 了

btw 近排望番晴巴最初頭開 ge post
睇番點強勢股如何執行, 止賺止蝕, 好多野學

靜晒

今日d 股唔係好掂，算啦前幾日升咁多係要調整下

咁你改名未？

1833一開市就11億成交咩料？
個大股東又減持？

幫騏鍵有限公司出售2000萬股平安好醫生股份

3313 強勢股

0.28

跌市潛水巴呢

短期内兩次配股，跌穿配股價就走了，唔再玩呢隻。

輸到仆街

之前DAVID WEBB 九月都有提過 而家就出事

吹到d人睇好3690黎緊既業績,前景
今日出業績前已經散晒水

份業績收市後先出 你睇埋聽日先講啦

似係有莊家壓低d等聽日彈高d wo

似係 聽日9成9高開炒上

3690而家重入唔入得過

止蝕位遠了，不鼓勵，如果有機會回到91-93左右先考慮。

利申有貨

睇黎又想突破 依轉我會走

無料到 等下午

6060 又上返去

好似無咩力定星期一再爆

靜哂

係咪有tg grp架 求加

今日終於都要輸番啲

2689 1888 1313

呢幾隻都ok 可以參考下

有無人掉西瓜搵晴巴

晴巴會係 再有強勢股既時候先會再出先

睇番佢16 年開始既舊 post 會睇到佢選股方向
而家好似 進藤光冇左佐為咁

好想睇tg gp d 人點

16號真係好強隻隻都幾%佢先0.6%

弱勢股 重現江湖 (1)

燈撚到

我11.11已經講左轉左勢

所以唔會再討論

直到有轉勢訊號

輕倉+對沖

強勢股要等市況配合

弱市多手就會輸

之前15個交易日有12個都係陰跌

升果3日都係得一下就完

上面又有兩個垃圾係度嘈

我講左市況唔好就唔會再係度討論

一早輕倉避開哂